咩貓砂唔會搞到間屋沙漠化

本身用礦物砂
有沙漠化間屋既問題
最新轉左用木砂
仲衰
有冇介紹用咩砂好
水晶有冇人用過

我地唔係話不割席 不分化架咩？

我用緊松木貓砂，沒咩臭味，同幾易打理

用緊
太輕帶曬出黎

你個種係咪太細粒？

cat's best 紅標加紫標

豆腐砂

用報紙算啦

係執嗰陣核突啲

但完全唔會沙漠化

記得去拎啲免費文匯大公嚟用

用過n1 同小白
但小白唔夠實
N1就仲可以

仲有頭條

我都係，隻貓仲要去完廁所跳上我張床

成日要吸塵

佢攪到我訓訓下要起身捉佢去地毯拖兩野先再訓有貓責住係好爽雖然……

我倒轉隻貓掃兩野先比佢上黎

推介下 豆腐砂

砂盤出面放貓砂墊？

利申litter robot+ever clean 粗粒貓砂+貓砂墊，兩個星期左右要吸一次間屋

N1我覺得仲大塵

水晶冇人用嗎

N1幾好

暫時用過hitachi覺得比較好用,少粉塵

我覺得重點係買個高身嘅砂盆

好似隻隻都會沙漠化咁既